喀麥隆傳奇Miller表示：“如果我是與美斯這樣的球員一起踢球，那會場均5球。”

侏儒聯賽

細哨監獄盃獨取5球同交出6次助攻

只要美斯樂意....就能場均助攻五球